{
  "Copyright ©": "版权所有©",
  "MinIO": "MinIO",
  "Loading...": "加载中",
  "Delete Selected": "删除选定项",
  "You can learn more at our": "您可以在我们的",
  "documentation": "文档",
  "Enter Access Key": "输入访问密钥",
  "Enter Secret Key": "输入密钥",
  "Clear": "清楚的",
  "Create": "创造",
  "Access Audit": "访问审核",
  "Access Rules": "访问规则",
  "Add Access Rule": "添加访问规则",
  "Bucket": "水桶",
  "Enter New Tag Key": "输入新标记密钥",
  "Enter New Tag Label": "输入新标记标签",
  "Save": "拯救",
  "Select": "选择",
  "Event": "事件",
  "Cancel": "取消",
  "Filters": "过滤器",
  "Advanced": "先进的",
  "Object Filters": "对象过滤器",
  "Replication Options": "复制选项",
  "Events": "事件",
  "Subscribe to Event": "订阅事件",
  "Lambda Notifications": "Lambda通知",
  "MinIO bucket notifications allow administrators to send notifications to supported external services on certain object or bucket events. MinIO supports bucket and object-level S3 events similar to the Amazon S3 Event Notifications.": "MinIO桶通知允许管理员向受支持的外部服务发送关于特定对象或桶事件的通知。MinIO支持类似于Amazon S3事件通知的桶级和对象级S3事件。",
  "Expiry": "到期",
  "Transition": "过渡",
  "Current": "现在的",
  "Non-Current": "非流动性",
  "days": "天",
  "Lifecycle Rules": "生命周期规则",
  "Add Lifecycle Rule": "添加生命周期规则",
  "MinIO Object Lifecycle Management allows creating rules for time or date based automatic transition or expiry of objects. For object transition, MinIO automatically moves the object to a configured remote storage tier.": "MinIO对象生命周期管理允许为基于时间或日期的对象自动转换或到期创建规则。对于对象转换，MinIO会自动将对象移动到已配置的远程存储层。",
  "Yes": "对",
  "No": "不",
  "Replication": "复制",
  "Remove Selected Replication Rules": "删除选定的复制规则",
  "Remove Selected Rules": "删除所选规则",
  "Add Replication Rule": "添加复制规则",
  "MinIO supports server-side and client-side replication of objects between source and destination buckets.": "MinIO支持源桶和目标桶之间的服务器端和客户端对象复制。",
  "Summary": "总结",
  "Versioning": "版本控制",
  "Retention": "保持",
  "Quota": "定额",
  "Reported Usage:": "报告使用情况：",
  "Create Bucket": "创建存储桶",
  "Features": "特征",
  "These features are unavailable in a single-disk setup.": "这些功能在单个磁盘设置中不可用。",
  "Please deploy a server in": "请在中部署服务器",
  "Distributed Mode": "分布式模式",
  "to use these features.": "使用这些功能。",
  "Versioning setting cannot be changed as cluster replication is enabled for this site.": "无法更改版本设置，因为已为此站点启用群集复制。",
  "You must apply a valid name to the bucket": "您必须为bucket应用有效名称",
  "Created:": "创建：",
  "Access:": "访问：",
  "Manage Bucket": "管理Bucket",
  "Manage": "管理",
  "Browse": "浏览",
  "Usage": "用法",
  "Objects": "对象",
  "Buckets": "存储桶",
  "Unselect Buckets": "取消选择存储桶",
  "Select Multiple Buckets": "选择多个存储桶",
  "Unselect All Buckets": "取消选择所有存储桶",
  "Select All Buckets": "选择所有存储桶",
  "Set Replication": "设置复制",
  "Refresh": "刷新",
  "No Results": "无结果",
  "No buckets match the filtering condition": "没有与过滤条件匹配的桶",
  "MinIO uses buckets to organize objects. A bucket is similar to a folder or directory in a filesystem, where each bucket can hold an arbitrary number of objects.": "MinIO使用桶来组织对象。桶类似于文件系统中的文件夹或目录，其中每个桶可以容纳任意数量的对象。",
  "To get started,": "为了开始，",
  "Create a Bucket.": "创建一个Bucket。",
  "Actions:": "行动：",
  "Current Path:": "当前路径：",
  "Enter the new Folder Path": "输入新文件夹路径",
  "Would you like to encrypt": "是否要加密",
  "Inspect": "检查",
  "This will be displayed only once. It cannot be recovered.": "这将只显示一次。它无法恢复。",
  "Use secure medium to share this key.": "使用安全介质共享此密钥。",
  "This operation is taking longer than expected... (": "此操作花费的时间比预期的长(",
  "This operation is taking longer than expected...": "此操作花费的时间比预期的长。。。",
  "Object Info": "对象信息",
  "Name:": "姓名：",
  "Version ID:": "版本ID:",
  "Size:": "尺寸：",
  "Versions:": "版本：",
  "version": "版本",
  "Last Modified:": "上次修改时间：",
  "ETAG:": "电子标签：",
  "Tags:": "标签：",
  "Legal Hold:": "法律保留：",
  "On": "在…上",
  "Off": "关",
  "Retention Policy:": "保留策略：",
  "None": "没有一个",
  "Metadata": "元数据",
  "Last modified:": "上次修改时间：",
  "Object Metadata": "对象元数据",
  "Object:": "对象：",
  "Selected Object": "选定对象",
  "Reset": "重置",
  "This is a temporary URL with integrated access credentials for sharing objects valid for up to 7 days.": "这是一个临时URL，具有用于共享对象的集成访问凭据，有效期长达7天。",
  "The temporary URL expires after the configured time limit.": "临时URL在配置的时间限制后过期。",
  "Tag": "标签",
  "for:": "用于：",
  "Are you sure you want to delete the tag": "是否确实要删除标记",
  "Delete Tag": "删除标记",
  "Current Tags:": "当前标签：",
  "There are no tags for this object": "此对象没有标记",
  "Add New Tag": "添加新标记",
  "Enter Tag Key": "输入标记密钥",
  "Enter Tag Label": "输入标记标签",
  "File couldn't be loaded. Please try Download instead": "无法加载文件。请尝试下载",
  "Upload Files": "上载文件",
  "Upload": "上载",
  "Upload File": "上载文件",
  "Upload Folder": "上传的文件夹",
  "Components": "组件",
  "Confirm Dialogs": "确认对话框",
  "Used to confirm a non-idempotent action.": "用于确认非幂等动作。",
  "Open Dialog": "打开对话框",
  "A new": "一个新的",
  "has been created with the following details:": "已创建，详细信息如下：",
  "Console Credentials": "控制台凭据",
  "Please Login via the configured external identity provider.": "请通过配置的外部身份提供程序登录。",
  "Write these down, as this is the only time the secret will be displayed.": "写下这些，因为这是唯一一次显示秘密。",
  "Download credentials in a JSON file formatted for import using mc alias import. This will only include the default login credentials.": "在JSON文件中下载凭据，该文件格式化为使用mc别名导入进行导入。这将只包括默认登录凭据。",
  "Download for import": "下载以导入",
  "Download all access credentials to a JSON file. NOTE: This file is not formatted for import using mc alias import. If you plan to import this alias from the file, please use the Download for Import button.": "将所有访问凭据下载到JSON文件。注意：此文件未格式化为使用mc别名导入进行导入。如果您计划从文件中导入此别名，请使用“下载导入”按钮。",
  "Download all access credentials": "下载所有访问凭据",
  "This feature is not available for a single-disk setup.": "此功能不适用于单个磁盘设置。",
  "to use this feature.": "使用此功能。",
  "will be available until:": "将在以下时间之前可用：",
  "Please select a valid duration.": "请选择有效的持续时间。",
  "Showing": "显示",
  "out of": "从…里面",
  "Total": "全部的",
  "Go to:": "去：",
  "Steps": "步骤",
  "This feature is not available.": "此功能不可用。",
  "Please configure": "请配置",
  "first to use this feature.": "首先使用此功能。",
  "Bucket:": "存储桶：",
  "Error:": "错误：",
  "Downloads / Uploads": "下载/上传",
  "Shown Columns": "显示的列",
  "nodes,": "节点，",
  "drives": "驱动器",
  "MinIO VERSION": "MinIO版本",
  "Advanced configurations": "高级配置",
  "Toleration": "容忍度",
  "If": "如果",
  "Toleration Key": "公差键",
  "is": "是",
  "to": "到",
  "Toleration Value": "公差值",
  "then": "然后",
  "after": "之后",
  "Learn more about Configurations": "了解有关配置的更多信息",
  "MinIO supports a variety of configurations ranging from encryption, compression, region, notifications, etc.": "MinIO支持多种配置，包括加密、压缩、区域、通知等。",
  "Site Name": "站点名称",
  "Endpoint": "终点",
  "Access Key": "访问密钥",
  "Secret Key": "密钥",
  "Add Sites for Replication": "添加用于复制的站点",
  "Note: AccessKey and SecretKey values for every site is required while adding or editing peer sites": "注意：添加或编辑对等站点时，需要每个站点的AccessKey和SecretKey值",
  "About Site Replication": "关于站点复制",
  "The following changes are replicated to all other sites": "以下更改将复制到所有其他站点",
  "Creation and deletion of buckets and objects": "桶和对象的创建和删除",
  "Creation and deletion of all IAM users, groups, policies and their mappings to users or groups": "创建和删除所有IAM用户、组、策略及其到用户或组的映射",
  "Creation of STS credentials": "创建STS凭据",
  "Creation and deletion of service accounts (except those owned by the root user)": "创建和删除服务帐户（根用户拥有的帐户除外）",
  "Changes to Bucket features such as": "存储桶功能的更改，如",
  "Bucket Policies": "Bucket策略",
  "Bucket Tags": "Bucket标签",
  "Bucket Object-Lock configurations": "存储桶对象锁定配置",
  "Bucket Encryption configuration": "Bucket加密配置",
  "The following Bucket features will NOT be replicated": "以下Bucket功能将不会被复制",
  "Bucket notification configuration": "Bucket通知配置",
  "Bucket lifecycle (ILM) configuration": "Bucket生命周期（ILM）配置",
  "Site:": "站点：",
  "Current Endpoint:": "当前终结点：",
  "New Endpoint:": "新终结点：",
  "Note:": "注：",
  "Access Key and Secret Key should be same on the new site/endpoint.": "新站点/端点上的访问密钥和密钥应相同。",
  "Close": "关",
  "Update": "使现代化",
  "View Replication Status for a:": "查看的复制状态：",
  "View across sites": "跨站点查看",
  "not found.": "未找到。",
  "Replication status for": "的复制状态",
  "List of Replicated Sites": "复制站点列表",
  "Edit Endpoint": "编辑终结点",
  "Site Replication": "站点复制",
  "Delete All": "全部删除",
  "Replication Status": "复制状态",
  "Add Replication Sites": "添加复制站点",
  "Add Sites": "添加站点",
  "This feature allows multiple independent MinIO sites (or clusters) that are using the same external IDentity Provider (IDP) to be configured as replicas.": "此功能允许将使用同一外部IDentity Provider（IDP）的多个独立MinIO站点（或群集）配置为副本。",
  "Add a Replication Site": "添加复制站点",
  "This feature allows multiple independent MinIO sites (or clusters) that are using the same external IDentity Provider (IDP) to be configured as replicas. In this situation the set of replica sites are referred to as peer sites or just sites.": "此功能允许将使用同一外部IDentity Provider（IDP）的多个独立MinIO站点（或群集）配置为副本。在这种情况下，副本站点集称为对等站点或仅称为站点。",
  "Initially, only one of the sites added for replication may have data. After site-replication is successfully configured, this data is replicated to the other (initially empty) sites. Subsequently, objects may be written to any of the sites, and they will be replicated to all other sites.": "最初，只有一个添加用于复制的站点可能有数据。成功配置站点复制后，此数据将复制到其他（最初为空）站点。随后，可以将对象写入任何站点，并将其复制到所有其他站点。",
  "All sites must have the same deployment credentials (i.e. MINIO_ROOT_USER, MINIO_ROOT_PASSWORD).": "所有站点必须具有相同的部署凭据（即MINIO_ROOT_USER、MINIO_ROOT_PASSWORD）。",
  "All sites must be using the same external IDP(s) if any.": "所有站点必须使用相同的外部IDP（如果有）。",
  "For SSE-S3 or SSE-KMS encryption via KMS, all sites must have access to a central KMS deployment server.": "对于通过KMS进行SSE-S3或SSE-KMS加密，所有站点都必须能够访问中央KMS部署服务器。",
  "- Add Tier Configuration": "-添加层配置",
  "Save Tier Configuration": "保存层配置",
  "ONLINE": "在线",
  "OFFLINE": "脱机",
  "Learn more about TIERS": "了解有关TIERS的更多信息",
  "Tiers are used by the MinIO Object Lifecycle Management which allows creating rules for time or date based automatic transition or expiry of objects. For object transition, MinIO automatically moves the object to a configured remote storage tier.": "MinIO对象生命周期管理使用分层，它允许为基于时间或日期的对象自动转换或到期创建规则。对于对象转换，MinIO会自动将对象移动到已配置的远程存储层。",
  "Tiers": "分层",
  "Create Tier": "创建层",
  "Select Tier Type": "选择层类型",
  "The server is restarting.": "服务器正在重新启动。",
  "The instance needs to be restarted for configuration changes to take effect.": "需要重新启动实例才能使配置更改生效。",
  "Restart": "重新启动",
  "We can’t retrieve advanced metrics at this time.": "目前无法检索高级度量。",
  "MinIO Dashboard will display basic metrics as we couldn’t connect to Prometheus successfully. Please try again in a few minutes. If the problem persists, you can review your configuration and confirm that Prometheus server is up and running.": "MinIO Dashboard将显示基本指标，因为我们无法成功连接到普罗米修斯。请几分钟后再试。如果问题仍然存在，您可以查看配置并确认Prometheus服务器已启动并正在运行。",
  "Read more about Prometheus on our Docs site.": "在我们的文档网站上阅读更多关于普罗米修斯的信息。",
  "Capacity": "容量",
  "Used": "习惯于",
  "Available": "可获得的",
  "Reported Usage": "报告的使用情况",
  "Servers (": "服务器(",
  "Drives (": "驱动器(",
  "View All": "全部查看",
  "Download as CSV": "下载为CSV",
  "Download as PNG": "下载为PNG",
  "Server Information": "服务器信息",
  "Sync": "同步",
  "It looks like Prometheus is not available or reachable at the moment.": "看起来普罗米修斯目前不可用或无法到达。",
  "Free": "自由的",
  "Used:": "使用：",
  "Of:": "其中：",
  "Series": "系列",
  "GET": "得到",
  "Network": "网络",
  "PUT": "1.n.放（PUT的复数形式）",
  "Format Selected Drives": "格式化所选驱动器",
  "Format All Drives": "格式化所有驱动器",
  "Leverage locally attached drives": "利用本地连接的驱动器",
  "We can automatically provision persistent volumes (PVs) on top locally attached drives on your Kubernetes nodes by leveraging DirectPV.": "通过利用DirectPV，我们可以在Kubernetes节点上的顶级本地连接驱动器上自动配置持久卷（PV）。",
  "For more information": "有关详细信息",
  "Visit DirectPV Documentation": "访问DirectPV文档",
  "There were some issues trying to format the selected CSI Drives, please fix the issues and try again.": "尝试格式化选定的CSI驱动器时出现一些问题，请解决这些问题，然后重试。",
  "Download": "下载",
  "Donw": "Donw公司",
  "Learn more about Groups": "了解有关组的更多信息",
  "Adding groups lets you assign IAM policies to multiple users at once.": "通过添加组，您可以同时将IAM策略分配给多个用户。",
  "Users inherit access permissions to data and resources through the groups they belong to.": "用户通过所属的组继承对数据和资源的访问权限。",
  "A user can be a member of multiple groups.": "用户可以是多个组的成员。",
  "Groups provide a simplified method for managing shared permissions among users with common access patterns and workloads. Client’s cannot authenticate to a MinIO deployment using a group as an identity.": "组提供了一种简化的方法，用于管理具有常见访问模式和工作负载的用户之间的共享权限。客户端无法使用组作为身份对MinIO部署进行身份验证。",
  "Select from the list of displayed users to assign users to the new group at creation. These users inherit the policies assigned to the group.": "从显示的用户列表中选择，以便在创建时将用户分配给新组。这些用户继承分配给组的策略。",
  "You can add policies to the group by selecting it from the Groups view after creation. The Policy view lets you manage the assigned policies for the group.": "创建后，可以通过从“组”视图中选择策略，将其添加到组中。“策略”视图允许您管理为组分配的策略。",
  "Groups": "组",
  "Search Groups": "搜索组",
  "Please select Groups on which you want to apply Policies": "请选择要应用策略的组",
  "Assign Policy": "分配策略",
  "Select Groups to delete": "选择要删除的组",
  "Create Group": "创建组",
  "A group can have one attached IAM policy, where all users with membership in that group inherit that policy. Groups support more simplified management of user permissions on the MinIO Tenant.": "一个组可以有一个附加的IAM策略，其中该组中具有成员资格的所有用户都继承该策略。组支持对MinIO租户的用户权限进行更简化的管理。",
  "Create a Group": "创建组",
  "Members": "成员",
  "Search members": "搜索成员",
  "Policies": "政策",
  "Set Policies": "设置策略",
  "Edit Members": "编辑成员",
  "Assign Users": "分配用户",
  "No Users to display": "没有要显示的用户",
  "Select Bucket": "选择存储桶",
  "Start": "开始",
  "Size scanned:": "扫描的大小：",
  "Objects healed:": "治愈的对象：",
  "Healing time:": "愈合时间：",
  "Are you already a customer of": "您是否已经是",
  "Register this cluster": "注册此群集",
  "MinIO License and Support plans": "MinIO许可和支持计划",
  "By using this software, you acknowledge that MinIO software is licensed under the": "通过使用此软件，您确认MinIO软件是根据",
  ", for which, the full text can be found here:": "，全文可在此处找到：",
  "Please review the terms carefully and ensure you are in compliance with the obligations of the license. If you are not able to satisfy the license obligations, we offer a commercial license which is available here:": "请仔细阅读条款，并确保您遵守许可证的义务。如果您不能履行许可义务，我们将提供商业许可，可在以下位置获得：",
  "Acknowledge": "承认",
  "GNU AGPL v3": "GNU AGPL v3",
  "View License agreement": "查看许可协议",
  "for the registered plan.": "注册计划。",
  "Designed for developers who are building open source applications in compliance with the": "专为按照",
  "license, MinIO Trademarks and are able to self support themselves. It is fully featured. If you distribute, host or create derivative works of the MinIO software over the network, the": "许可证、MinIO商标，并能够自我支持。它功能齐全。如果您通过网络分发、托管或创建MinIO软件的衍生作品",
  "license requires that you also distribute the complete, corresponding source code of the combined work under the same": "许可证要求您还将组合作品的完整、相应的源代码分发到",
  "license. This requirement applies whether or not you modified MinIO.": "许可证无论是否修改MinIO，此要求都适用。",
  "Designed for customers who require a commercial license and can mostly self-support but want the peace of mind that comes with the MinIO Subscription Network’s suite of operational capabilities and direct-to-engineer interaction. The Standard version is fully featured but with SLA limitations.": "专为那些需要商业许可证、基本上可以自我支持但希望MinIO Subscription Network的一套操作功能和直接与工程师交互的客户而设计。标准版功能齐全，但有SLA限制。",
  "To learn more about the MinIO Subscription Network": "了解有关MinIO订阅网络的更多信息",
  "click here": "单击此处",
  "$10 per TiB per month": "每月每TiB 10美元",
  "(Minimum of 100TiB)": "（最小100TiB）",
  "Designed for mission critical environments where both a license and strict SLAs are required. The Enterprise version is fully featured but comes with additional capabilities.": "专为需要许可证和严格SLA的关键任务环境而设计。企业版功能齐全，但附带附加功能。",
  "$20 per TiB per month": "每个TiB每月20美元",
  "All Nodes": "所有节点",
  "Loading nodes": "正在加载节点",
  "All Log Types": "所有日志类型",
  "Application": "应用",
  "Select User Agent": "选择用户代理",
  "Start Logs": "启动日志",
  "Stop Logs": "叠梁闸门",
  "No logs to display": "没有要显示的日志",
  "API:": "应用程序编程接口：",
  "Time:": "时间：",
  "DeploymentID:": "部署ID:",
  "RequestID:": "请求ID:",
  "RemoteHost:": "远程主机：",
  "UserAgent:": "用户代理：",
  "Backtrace:": "回溯：",
  "Log Details": "日志详细信息",
  "Hide": "隐藏",
  "Show": "显示",
  "advanced Filters": "高级筛选器",
  "Enable your preferred options to get filtered records.": "启用首选选项以获取筛选记录。",
  "You can use '*' to match any character, '.' to signify a single character or '' to scape an special character (E.g. mybucket-*)": "您可以使用“*”匹配任何字符“”表示单个字符或“”表示特殊字符（例如mybucket-*）",
  "Get Information": "获取信息",
  "Notification Endpoint": "通知终结点",
  "Save Notification Target": "保存通知目标",
  "Currently Configured Endpoints": "当前配置的端点",
  "Refresh List": "刷新列表",
  "Add Notification Target": "添加通知目标",
  "Notification Endpoints": "通知终结点",
  "Notification Targets": "通知目标",
  "Add a Notification Target": "添加通知目标",
  "Select Target Type": "选择目标类型",
  "- Versions": "-版本",
  "Choose or create a new path": "选择或创建新路径",
  "Create new path": "创建新路径",
  "The file you are trying to download has a long name.": "您试图下载的文件名很长。",
  "This can cause issues on Windows Systems by trimming the file name after download.": "这可能会在下载后修剪文件名，从而导致Windows系统出现问题。",
  "We recommend to rename the file download": "我们建议重命名文件下载",
  "Download File": "下载文件",
  "Learn more about Policies": "了解有关策略的更多信息",
  "MinIO uses Policy-Based Access Control (PBAC) to define the authorized actions and resources to which an authenticated user has access. Each policy describes one or more actions and conditions that outline the permissions of a user or group of users.": "MinIO使用基于策略的访问控制（PBAC）来定义经过身份验证的用户可以访问的授权操作和资源。每个策略都描述了一个或多个概述用户或用户组权限的操作和条件。",
  "MinIO PBAC is built for compatibility with AWS IAM policy syntax, structure, and behavior.": "MinIO PBAC旨在与AWS IAM策略语法、结构和行为兼容。",
  "Each user can access only those resources and operations which are explicitly granted by the built-in role. MinIO denies access to any other resource or action by default.": "每个用户只能访问由内置角色明确授予的资源和操作。MinIO默认拒绝访问任何其他资源或操作。",
  "Create Policy": "创建策略",
  "Learn more about IAM POLICIES": "了解有关IAM政策的更多信息",
  "MinIO PBAC is built for compatibility with AWS IAM policy syntax, structure, and behavior. The MinIO documentation makes a best-effort to cover IAM-specific behavior and functionality. Consider deferring to the IAM documentation for more complete documentation on AWS IAM-specific topics.": "MinIO PBAC旨在与AWS IAM策略语法、结构和行为兼容。MinIO文档尽最大努力涵盖IAM特定的行为和功能。关于AWS IAM特定主题的更完整文档，请考虑参考IAM文档。",
  "Policy Summary": "策略摘要",
  "Users": "用户",
  "Raw Policy": "原始策略",
  "Assign Policies": "分配策略",
  "No Policies Available": "无可用策略",
  "Statements": "声明",
  "Search": "搜索",
  "Effect:": "效果：",
  "Resources:": "资源：",
  "Speedtest in progress...": "正在进行速度测试。。。",
  "Speed Test results:": "速度测试结果：",
  "Performance test": "性能测试",
  "During the speed test all your production traffic will be temporarily suspended.": "在速度测试期间，您的所有生产流量将暂时暂停。",
  "Preliminar Results:": "初步结果：",
  "JSON Results:": "JSON结果：",
  "Detailed Results:": "详细结果：",
  "Nodes:": "节点：",
  "Drives:": "驱动器：",
  "Concurrent:": "同时发生的：",
  "Servers": "服务器",
  "Use your MinIO Subscription Network API Key to register this cluster.": "使用MinIO订阅网络API密钥注册此群集。",
  "Get from SUBNET": "从子网获取",
  "Register": "登记",
  "Two-Factor Authentication": "双因素身份验证",
  "Please enter the 6-digit verification code that was sent to your email address. This code will be valid for 5 minutes.": "请输入发送到您电子邮件地址的6位验证码。此代码的有效期为5分钟。",
  "Types to profile:": "要配置的类型：",
  "Start Profiling": "开始分析",
  "Stop Profiling": "停止分析",
  "Verify": "验证",
  "Use your MinIO Subscription Network login credentials to register this cluster.": "使用MinIO订阅网络登录凭据注册此群集。",
  "Sign up": "注册",
  "Copy the following registration token": "复制以下注册令牌",
  "Navigate to SUBNET and register your cluster": "导航到SUBNET并注册集群",
  "Enter the API key generated by SUBNET": "输入SUBNET生成的API密钥",
  "Loading..": "加载。。",
  "Register your Cluster": "注册您的群集",
  "Register your cluster": "注册您的群集",
  "Why should I register?": "我为什么要注册？",
  "Registering this cluster with the MinIO Subscription Network (SUBNET) provides the following benefits in addition to the commercial license and SLA backed support.": "在MinIO Subscription Network（SUBNET）中注册此群集除了提供商业许可证和SLA支持外，还提供以下好处。",
  "Registered with MinIO SUBNET": "在MinIO SUBNET注册",
  "Login to": "登录到",
  "SUBNET": "子网，子网",
  "to avail technical product support for this MinIO cluster": "为该MinIO群集提供技术产品支持",
  "Register status:": "注册状态：",
  "Registered": "已注册",
  "Registered to:": "注册地址：",
  "to avail support for this MinIO cluster": "为该MinIO群集提供支持",
  "Proxy Configuration": "代理服务器配置",
  "For airgap/firewalled environments it is possible to": "对于气隙/防火墙环境，可以",
  "configure a proxy": "配置代理",
  "to connect to SUBNET .": "连接到子网。",
  "EBS Volume Configuration.": "EBS卷配置。",
  "Performance Optimized": "性能优化",
  ": Uses the": "：使用",
  "gp3": "糖蛋白3",
  "EBS storage class class configured at 1,000Mi/s throughput and 16,000 IOPS, however the minimum volume size for this type of EBS volume is": "EBS存储类配置为1000Mi/s吞吐量和16000 IOPS，但该类型EBS卷的最小卷大小为",
  "32Gi": "32吉",
  "Storage Optimized": "存储优化",
  "sc1": "供应链1",
  "EBS storage class, however the minimum volume size for this type of EBS volume is": "EBS存储类别，但该类型EBS卷的最小卷大小为",
  "16Ti": "16钛",
  "to unlock their maximum throughput speed of 250Mi/s.": "以解锁其250Mi/s的最大吞吐量速度。",
  "Pod Placement": "吊舱放置",
  "Configure how pods will be assigned to nodes": "配置如何将pod分配给节点",
  "Type": "类型",
  "MinIO supports multiple configurations for Pod Affinity": "MinIO支持Pod亲和力的多种配置",
  "Labels": "标签",
  "Key": "钥匙",
  "value": "价值",
  "Tolerations": "容忍度",
  "Audit Log": "审核日志",
  "Deploys a small PostgreSQL database and stores access logs of all calls into the tenant.": "部署一个小型PostgreSQL数据库，并将所有调用的访问日志存储到租户中。",
  "SecurityContext for LogSearch": "LogSearch的安全上下文",
  "SecurityContext for PostgreSQL": "PostgreSQL的安全上下文",
  "Monitoring": "监控",
  "A small Prometheus will be deployed to keep metrics about the tenant.": "将部署一个小型普罗米修斯来保存租户的指标。",
  "SecurityContext": "安全上下文",
  "Configure": "配置",
  "Basic configurations for tenant management": "租户管理的基本配置",
  "Services": "服务",
  "Whether the tenant's services should request an external IP via LoadBalancer service type.": "租户的服务是否应通过LoadBalancer服务类型请求外部IP。",
  "Custom Domains for MinIO": "MinIO的自定义域",
  "Eg. http://subdomain.domain:port/subpath1/subpath2": "如。http://subdomain.domain:port/subpath1/subpath2",
  "MinIO Domains": "MinIO域",
  "Eg. http://subdomain.domain": "如。http://subdomain.domain",
  "SecurityContext for MinIO": "MinIO的安全上下文",
  "Additional Environment Variables": "其他环境变量",
  "Define additional environment variables to be used by your MinIO pods": "定义MinIO pod使用的其他环境变量",
  "Encryption": "加密",
  "MinIO Server-Side Encryption (SSE) protects objects as part of write operations, allowing clients to take advantage of server processing power to secure objects at the storage layer (encryption-at-rest). SSE also provides key functionality to regulatory and compliance requirements around secure locking and erasure.": "MinIO服务器端加密（SSE）作为写入操作的一部分保护对象，允许客户端利用服务器处理能力保护存储层的对象（静态加密）。SSE还为安全锁定和擦除方面的法规遵从性要求提供了关键功能。",
  "Additional Configurations": "其他配置",
  "Encryption server certificates": "加密服务器证书",
  "MinIO mTLS certificates (connection between MinIO and the Encryption server)": "MinIO mTLS证书（MinIO和加密服务器之间的连接）",
  "KMS mTLS certificates (connection between the Encryption server and the KMS)": "KMS mTLS证书（加密服务器和KMS之间的连接）",
  "SecurityContext for KES pods": "KES pods的SecurityContext",
  "Credentials": "资格证书",
  "App Role": "应用程序角色",
  "Status": "地位",
  "Identity Provider": "身份提供程序",
  "Access to the tenant can be controlled via an external Identity Manager.": "可以通过外部身份管理器控制对租户的访问。",
  "Warning: All traffic with Active Directory will be unencrypted": "警告：所有与Active Directory的通信都将未加密",
  "List of user DNs (Distinguished Names) to be Tenant Administrators": "要成为租户管理员的用户DN（可分辨名称）列表",
  "List of group DNs (Distinguished Names) to be Tenant Administrators": "要成为租户管理员的组DN（可分辨名称）列表",
  "Add additional users": "添加其他用户",
  "Container Images": "容器图像",
  "Specify the container images used by the Tenant and it's features.": "指定租户使用的容器图像及其功能。",
  "Log Search": "日志搜索",
  "Custom Container Registry": "自定义容器注册表",
  "Security": "安全",
  "MinIO Server Certificates": "MinIO服务器证书",
  "MinIO Client Certificates": "MinIO客户端证书",
  "MinIO CA Certificates": "MinIO CA证书",
  "Resource Allocation": "资源分配",
  "Number of Servers": "服务器数量",
  "Drives per Server": "每台服务器的驱动器数",
  "Drive Capacity": "驱动器容量",
  "Total Volumes": "总体积",
  "Memory per Node": "每个节点的内存",
  "Gi": "吉",
  "CPU Selection": "CPU选择",
  "Erasure Code Configuration": "擦除代码配置",
  "EC Parity": "EC奇偶校验",
  "Raw Capacity": "原始容量",
  "Usable Capacity": "可用容量",
  "Server Failures Tolerated": "允许的服务器故障",
  "Single Instance Configuration": "单实例配置",
  "CPU": "中央处理器",
  "Memory": "记忆力",
  "Drive Size": "驱动器大小",
  "Name": "名称",
  "How would you like to name this new tenant?": "你想如何命名这个新租户？",
  "Please select the desired capacity": "请选择所需容量",
  "Please select the desired parity. This setting will change the max usable capacity in the cluster": "请选择所需的奇偶校验。此设置将更改群集中的最大可用容量",
  "Tenant Size": "租户规模",
  "Resources": "资源",
  "You may specify the amount of CPU and Memory that MinIO servers should reserve on each node.": "您可以指定MinIO服务器应在每个节点上保留的CPU和内存量。",
  "Automatic certificate generation is not enabled.": "未启用自动证书生成。",
  "If you wish to continue only with": "如果您只想继续",
  "custom certificates": "自定义证书",
  "make sure they are valid for the following internode hostnames, i.e.:": "确保它们对以下节点间主机名有效，即：",
  "minio.": "迷你。",
  ".svc": ".svc文件",
  ".svc.<cluster domain>": ".svc<群集域>",
  "-hl.": "-hl。",
  "Replace": "代替",
  "<tenant-name>": "<租户名称>",
  "<namespace>": "<命名空间>",
  "and": "和",
  "<cluster domain>": "<群集域>",
  "with the actual values for your MinIO tenant.": "使用MinIO租户的实际值。",
  "Sort by": "排序依据",
  "Tenants": "租户",
  "Tenant is the logical structure to represent a MinIO deployment. A tenant can have different size and configurations from other tenants, even a different storage class.": "Tenant是表示MinIO部署的逻辑结构。租户可以具有与其他租户不同的大小和配置，甚至不同的存储类。",
  "Create a Tenant.": "创建租户。",
  "Namespace:": "命名空间：",
  "State:": "状态：",
  "Internal:": "内部：",
  "Tiered:": "分层：",
  "Open ID": "打开ID",
  "LDAP / Active Directory": "LDAP/Active Directory",
  "Built-in": "内置",
  "Security Context": "安全上下文",
  "Prometheus Monitoring": "普罗米修斯监测",
  "quay.io/prometheus/prometheus:latest": "quay.io/prometheus/prometherus:最新",
  "library/alpine:latest": "图书馆/阿尔卑斯山：最新",
  "library/busybox:1.33.1": "库/忙盒：1.33.1",
  "Disk Capacity": "磁盘容量",
  "CPU Request": "CPU请求",
  "Memory request": "内存请求",
  "Service Account Name": "服务帐户名称",
  "Storage Class Name": "存储类名称",
  "Annotations": "注释",
  "Node Selector": "节点选择器",
  "Reason": "原因",
  "Age": "年龄",
  "Message": "消息",
  "library/postgres:13": "图书馆/邮局：13",
  "DB CPU Request": "DB CPU请求",
  "DB Memory request": "DB内存请求",
  "DB Labels": "数据库标签",
  "DB Annotations": "数据库注释",
  "DB Node Selector": "DB节点选择器",
  "minio/operator:v4.4.22": "minio/操作员：v4.4.22",
  "Pods": "豆荚",
  "Aditional Configurations for the new Pool": "新泳池的附加配置",
  "Pool's Security Context": "池的安全上下文",
  "New Pool Configuration": "新建池配置",
  "Configure a new Pool to expand MinIO storage": "配置新池以扩展MinIO存储",
  "Instance Capacity": "实例容量",
  "Total Capacity": "总容量",
  "Edit Pool": "编辑池",
  "is equal to": "等于",
  "seconds": "秒",
  "exists then": "然后存在",
  "Pool Resources": "池资源",
  "PVCs": "聚氯乙烯",
  "License": "许可证",
  "Commercial License": "商业许可证",
  "Organization": "组织",
  "Registered Capacity": "注册容量",
  "Expiry Date": "到期日",
  "Subscription Plan": "订阅计划",
  "Requestor": "请求者",
  "Activate Product": "激活产品",
  "Attach License": "附加许可证",
  "Audit Logs": "审核日志",
  "Configuration": "配置",
  "Certificate Signing Requests": "证书签名请求",
  "Annotation": "注释",
  "Additional Configuration for KES": "KES的附加配置",
  "SecurityContext for KES": "KES的安全上下文",
  "User & Group management": "用户和组管理",
  "List of user DNs (Distinguished Names) to be added as Tenant Administrators": "要添加为租户管理员的用户DN（可分辨名称）列表",
  "List of group DNs (Distinguished Names) to be added as Tenant Administrators": "要添加为租户管理员的组DN（可分辨名称）列表",
  "Add additional DNs": "添加其他DN",
  "Metrics": "韵律学",
  "Details": "细节",
  "Domains": "域",
  "Tenant Specification": "租户规范",
  "Please enter the MinIO image from dockerhub to use. If blank, then latest build will be used.": "请输入dockerhub中要使用的MinIO图像。如果为空，则将使用最新版本。",
  "E.g. minio/minio:RELEASE.2022-02-26T02-54-46Z": "E、 g.minio/minio:发布2022-02-26T02-54-46Z",
  "E.g. https://index.docker.io/v1/": "例如。https://index.docker.io/v1/",
  "Enter image registry username": "输入图像注册表用户名",
  "Enter image registry password": "输入映像注册表密码",
  "Volumes": "卷",
  "Volume/bucket Name :": "卷/存储桶名称：",
  "Path :": "路径：",
  "test-bucket": "试验存储桶",
  "test*/xl.meta": "测试*/xl.meta",
  "Learn more about the Inspect feature": "了解有关“检查”功能的更多信息",
  "Examples:": "示例：",
  "To Download 'xl.meta' for a specific object from all the drives in a zip file:": "下载'xl。zip文件中所有驱动器中特定对象的“meta”：",
  "To Download all constituent parts for a specific object, and optionally encrypt the downloaded zip:": "要下载特定对象的所有组成部分，并可选地加密下载的zip：",
  "To Download recursively all objects at a prefix.": "递归下载前缀处的所有对象。",
  "NOTE: This can be an expensive operation use it with caution.": "注意：这可能是一项昂贵的操作，请谨慎使用。",
  "Trace": "查出",
  "Calls to Trace": "要跟踪的调用",
  "More filter options": "更多过滤器选项",
  "Stop Trace": "停止跟踪",
  "Trace Results": "跟踪结果",
  "Learn more about the Users feature": "了解有关用户功能的更多信息",
  "A MinIO user consists of a unique access key (username) and corresponding secret key (password). Clients must authenticate their identity by specifying both a valid access key (username) and the corresponding secret key (password) of an existing MinIO user.": "MinIO用户由唯一的访问密钥（用户名）和相应的密钥（密码）组成。客户端必须通过指定现有MinIO用户的有效访问密钥（用户名）和相应的密钥（密码）来验证其身份。",
  "Each user can have one or more assigned policies that explicitly list the actions and resources to which that user has access. Users can also inherit policies from the groups in which they have membership.": "每个用户可以有一个或多个指定的策略，这些策略明确列出该用户可以访问的操作和资源。用户还可以从其拥有成员资格的组继承策略。",
  "Assign Groups": "分配组",
  "No Groups Available": "没有可用的组",
  "Search Users": "搜索用户",
  "Add to Group": "添加到组",
  "Create User": "创建用户",
  "Groups provide a simplified method for managing shared permissions among users with common access patterns and workloads.": "组提供了一种简化的方法，用于管理具有常见访问模式和工作负载的用户之间的共享权限。",
  "Create a User": "创建用户",
  "Assign groups": "分配组",
  "Add to Groups": "添加到组",
  "Service Accounts": "服务帐户",
  "Stop": "停止",
  "Login with SSO:": "使用SSO登录：",
  "Login with SSO": "使用SSO登录",
  "Cannot retrieve redirect from login strategy": "无法从登录策略检索重定向",
  "Enter JWT": "输入JWT",
  "Login": "登录",
  "An error has occurred": "发生错误",
  "The backend cannot be reached.": "无法访问后端。",
  "Retry": "重试",
  "Multicloud Object Storage": "多云对象存储",
  "Learn more about": "了解更多关于",
  "OPERATOR CONSOLE": "操作员控制台",
  "CONSOLE": "慰问",
  "Documentation": "文档",
  "Github": "github",
  "Support": "支持",
  "Latest Version:": "最新版本：",
  "STS Username": "STS用户名",
  "Username": "用户名",
  "STS Secret": "STS机密",
  "Password": "暗语",
  "STS Token": "STS令牌",
  "Use STS": "使用STS",
  "Use Credentials": "使用凭据",
  "404 Error": "404错误",
  "Sorry, the page could not be found.": "抱歉，找不到该页面。",
  "You must disable Locking before Versioning can be disabled": "必须先禁用锁定，然后才能禁用版本控制",
  "Please select at least one bucket on which to configure Lifecycle": "请至少选择一个要在其上配置生命周期的存储桶",
  "Use the Select Multiple Buckets button to choose buckets on which to configure Lifecycle": "使用Select Multiple Buckets（选择多个存储桶）按钮选择要配置生命周期的存储桶",
  "Set Lifecycle": "设置生命周期",
  "Select Policy": "选择策略",
  "Subscribe": "订阅",
  "Login to SUBNET": "登录SUBNET",
  "Select Users to delete": "选择要删除的用户",
  "Select Users to group": "选择要分组的用户",
  "play.min.io": "播放.min.io",
  "STANDARD_IA,REDUCED_REDUNDANCY etc": "STANDARD_IA、REDUCED_REDUNDANCY等",
  "prefix": "前缀",
  "Set Non-current Version Transition Storage Class": "设置非当前版本转换存储类",
  "Search Buckets": "搜索桶",
  "Delete Site": "删除网站",
  "Enter Name (Eg. REMOTE-TIER)": "输入名称（例如REMOTE-TIER）",
  "Enter Endpoint": "输入端点",
  "Enter Account Name": "输入帐户名称",
  "Enter Account Key": "输入帐户密钥",
  "Enter Bucket": "输入Bucket",
  "Enter Prefix": "输入前缀",
  "Enter Storage Class": "输入存储类",
  "Filter": "滤器",
  "Local Drives": "本地驱动器",
  "Search Drives": "搜索驱动器",
  "Search Volumes": "搜索卷",
  "Filter Users": "筛选用户",
  "Drives": "驱动器",
  "Health": "健康",
  "During the health diagnostics run, all production traffic will be suspended.": "在运行状况诊断期间，将暂停所有生产流量。",
  "Logs": "日志",
  "Select Node": "选择节点",
  "Select Log Type": "选择日志类型",
  "Operator Marketplace": "运营商市场",
  "Enter Host": "输入主机",
  "Enter DB Name": "输入数据库名称",
  "Enter Port": "输入端口",
  "Enter User": "输入用户",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Enter Table Name": "输入表格名称",
  "Enter Queue Dir": "输入队列目录",
  "Enter Queue Limit": "输入队列限制",
  "Enter custom notes if any": "输入自定义注释（如果有）",
  "Enter Queue Directory": "输入队列目录",
  "Search target": "搜索目标",
  "IAM Policies": "IAM政策",
  "Search Policies": "搜索策略",
  "Start typing to search for a Policy": "开始键入以搜索策略",
  "Performance": "表演",
  "Persistent Volumes Claims": "持久卷声明",
  "Profile": "轮廓",
  "Register to MinIO Subscription Network": "注册MinIO订阅网络",
  "ldap-server:636": "ldap服务器：636",
  "cn=admin,dc=min,dc=io": "cn=admin，dc=min，dc=io",
  "admin": "管理",
  "dc=min,dc=io": "dc=最小值，dc=io",
  "(sAMAcountName=%s)": "（sAMAcountName=%s）",
  "ou=hwengg,dc=min,dc=io;ou=swengg,dc=min,dc=io": "ou=hweng，dc=min，dc=io；ou=sweng，dc=min，dc=io",
  "(&(objectclass=groupOfNames)(member=%s))": "（&（objectclass=groupOfNames）（成员=%s））",
  "minio/minio:RELEASE.2022-02-26T02-54-46Z": "minio/minio:发布2022-02-26T02-54-46Z",
  "minio/kes:v0.17.6": "minio/kes:v0.17.6",
  "Highlight Line": "突出显示线条",
  "Search Pods": "搜索Pods",
  "Expand Tenant": "展开租户",
  "Search Volumes (PVCs)": "搜索量（PVC）",
  "e.g. FunctionName2055": "e、 g.功能名称2055",
  "e.g. Method 2056": "e、 g.方法2056",
  "e.g. my-bucket/my-prefix/*": "e、 g.我的桶/我的前缀/*",
  "e.g. website.io.3249.114.12": "e、 g.网站.io.3249.114.12",
  "Start typing to search for Groups": "开始键入以搜索组",
  "Watch": "看",
  "allows to keep multiple versions of the same object under the same key.": "允许在同一密钥下保持同一对象的多个版本。",
  "Object Locking": "对象锁定",
  "prevents objects from being deleted. Required to support retention and legal hold. Can only be enabled at bucket creation.": "防止删除对象。需要支持保留和法律封存。只能在bucket创建时启用。",
  "limits the amount of data in the bucket.": "限制存储桶中的数据量。",
  "imposes rules to prevent object deletion for a period of time. Versioning must be enabled in order to set bucket retention policies.": "强加规则以防止在一段时间内删除对象。必须启用版本控制才能设置存储桶保留策略。",
  "Restrict beyond user policy": "超出用户策略限制",
  "New Tag Key": "新建标记密钥",
  "New Tag Label": "新建标记标签",
  "Prefix": "前缀",
  "Suffix": "后缀",
  "After": "之后",
  "Expire Delete Marker": "过期删除标记",
  "Priority": "优先事项",
  "Target URL": "目标网址",
  "Use TLS": "使用TLS",
  "Target Bucket": "目标铲斗",
  "Region": "区域",
  "Bandwidth": "带宽",
  "Health Check Duration": "运行状况检查持续时间",
  "Storage Class": "存储类别",
  "Metadata Sync": "元数据同步",
  "Delete Marker": "删除标记",
  "Deletes": "删除",
  "Id": "身份证件",
  "Expiry Days": "到期天数",
  "Non-current Expiration Days": "非当前到期日",
  "Transition Days": "过渡天数",
  "Non-current Transition Days": "非流动过渡天数",
  "Non-current Version Transition Storage Class": "非当前版本转换存储类",
  "Expired Object Delete Marker": "过期对象删除标记",
  "Rule State": "规则状态",
  "Existing Objects": "现有对象",
  "KMS Key ID": "KMS密钥ID",
  "Enabled": "启用",
  "Please enter a valid quota": "请输入有效配额",
  "Retention Validity": "保留有效期",
  "Set": "设置",
  "Validity": "有效性",
  "Invalid bucket name": "桶名称无效",
  "Bucket Name": "Bucket名称",
  "New Folder Path": "新建文件夹路径",
  "Encrypt": "加密",
  "Legal Hold Status": "法律保留状态",
  "Tag Key": "标记密钥",
  "Tag Label": "标记标签",
  "Days": "天",
  "Hours": "小时",
  "Minutes": "分钟",
  "Account Name": "帐户名称",
  "Account Key": "帐户密钥",
  "Group Name": "组名称",
  "Enter DNS String": "输入DNS字符串",
  "DSN String": "DSN字符串",
  "Table": "桌子",
  "Queue Dir": "队列目录",
  "Queue Limit": "队列限制",
  "Manually Configure String": "手动配置字符串",
  "Connection String": "连接字符串",
  "Filename should be less than 200 characters long.": "文件名的长度应小于200个字符。",
  "Use Original Name": "使用原始名称",
  "Policy Name": "策略名称",
  "Object Size": "对象大小",
  "Duration": "期间",
  "API Key": "API密钥",
  "Email": "电子邮件",
  "With Pod Anti-Affinity": "带吊舱反亲和力",
  "Storage Size": "存储大小",
  "Run As User": "以用户身份运行",
  "Run As Group": "运行方式组",
  "FsGroup": "Fs组",
  "Do not run as Root": "不作为根用户运行",
  "Expose MinIO Service": "公开MinIO服务",
  "Expose Console Service": "公开控制台服务",
  "Set Custom Domains": "设置自定义域",
  "Console Domain": "控制台域",
  "Value": "价值",
  "Custom Certificates": "自定义证书",
  "Replicas": "复制副本",
  "KMS Key": "KMS密钥",
  "Token": "代币",
  "Tenant ID": "租户ID",
  "Client ID": "客户端ID",
  "Client Secret": "客户端机密",
  "Project ID": "项目ID",
  "Client Email": "客户电子邮件",
  "Private Key ID": "私钥ID",
  "Private Key": "私钥",
  "Domain": "领域",
  "Retry (seconds)": "重试（秒）",
  "Engine": "发动机",
  "Namespace": "命名空间",
  "AppRole ID": "应用角色ID",
  "AppRole Secret": "AppRole机密",
  "Retry (Seconds)": "重试（秒）",
  "Ping (Seconds)": "Ping（秒）",
  "LDAP Server Address": "LDAP服务器地址",
  "Skip TLS Verification": "跳过TLS验证",
  "Server Insecure": "服务器不安全",
  "Start TLS connection to AD/LDAP server": "启动与AD/LDAP服务器的TLS连接",
  "Lookup Bind DN": "查找绑定DN",
  "Lookup Bind Password": "查找绑定密码",
  "User DN Search Base DN": "用户DN搜索基本DN",
  "User DN Search Filter": "用户DN搜索筛选器",
  "Group Search Base DN": "组搜索基本DN",
  "Group Search Filter": "组搜索筛选器",
  "Configuration URL": "配置URL",
  "Secret ID": "机密ID",
  "Callback URL": "回调URL",
  "Claim Name": "索赔名称",
  "Scopes": "作用域",
  "KES": "克斯",
  "API": "美国石油学会",
  "PostgreSQL": "PostgreSQL",
  "PostgreSQL Init": "PostgreSQL初始化",
  "Prometheus": "普罗米修斯",
  "Prometheus Sidecar": "普罗米修斯跑车",
  "Prometheus Init": "普罗米修斯·伊尼特",
  "Use a private container registry": "使用专用容器注册表",
  "TLS": "TLS公司",
  "AutoCert": "自动证书",
  "Total Size": "总尺寸",
  "Memory Request": "内存请求",
  "Specify Limit": "指定限制",
  "CPU Limit": "CPU限制",
  "Memory Limit": "内存限制",
  "Domain format is incorrect (http|https://subdomain.domain:port/subpath1/subpath2)": "域格式不正确（http|https://subdomain.domain:port/subpath1/subpath2)",
  "MinIO domain format is incorrect (http|https://subdomain.domain)": "MinIO域格式不正确（http|https://subdomain.domain)",
  "Image": "形象",
  "Sidecar Image": "Sidecar图像",
  "Init Image": "初始化图像",
  "Service Account": "服务帐户",
  "DB Postgres Image": "DB Postgres图像",
  "DB Init Image": "DB初始化图像",
  "DB Memory Request": "DB内存请求",
  "Volume Size": "卷大小",
  "Volumes per Server": "每台服务器的卷",
  "MinIO's Image": "MinIO的形象",
  "Set Custom Image Registry": "设置自定义图像注册表",
  "Volume or Bucket Name": "卷或存储桶名称",
  "File or Path to inspect": "要检查的文件或路径",
  "Status Code": "状态代码",
  "Function Name": "函数名称",
  "Method": "方法",
  "Path": "路径",
  "Response Threshold": "响应阈值",
  "User Name": "用户名",
  "Start typing to filter objects in the bucket": "开始键入以筛选存储桶中的对象",
  "Current Status": "当前状态",
  "Show Current Data": "显示当前数据",
  "Show Rewind Data": "显示回放数据",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "<Month>": "<月>",
  "<Day>": "<天>",
  "<Year>": "<年份>",
  "OFF": "关闭",
  "ON": "上",
  "Cancelled": "取消",
  "Failed": "失败",
  "Add a Row": "添加行",
  "Remove Row": "删除行",
  "Restore Defaults": "恢复默认设置",
  "Pools": "游泳池",
  "Show/Hide": "显示/隐藏",
  "Access": "通道",
  "Subscribe To Bucket Events": "订阅Bucket事件",
  "ARN": "阿恩",
  "Type of lifecycle": "生命周期类型",
  "Object Version": "对象版本",
  "To Tier": "至层级",
  "Tags": "标签",
  "Set Bucket Replication": "设置Bucket复制",
  "Replication Mode": "复制模式",
  "Delete Bucket": "删除Bucket",
  "There are no Lifecycle rules yet": "还没有生命周期规则",
  "Replication:": "复制：",
  "Object Locking:": "对象锁定：",
  "Mode:": "模式：",
  "Validity:": "有效性：",
  "Edit Lifecycle Configuration": "编辑生命周期配置",
  "Rule Type": "规则类型",
  "Edit Bucket Replication": "编辑Bucket复制",
  "Destination": "目的地",
  "Enable Bucket Encryption": "启用Bucket加密",
  "Encryption Type": "加密类型",
  "Enable Bucket Quota": "启用存储桶配额",
  "Change Access Policy": "更改访问策略",
  "Access Policy": "访问策略",
  "Set Retention Configuration": "设置保留配置",
  "Retention Mode": "保留模式",
  "Retention Unit": "保留单位",
  "Add tag": "添加标签",
  "Mode": "模式",
  "Set Lifecycle to multiple buckets": "将生命周期设置为多个存储桶",
  "Set Multiple Bucket Replication": "设置多桶复制",
  "Inspect Decryption Key": "检查解密密钥",
  "Object": "对象",
  "Rewind Bucket": "倒带铲斗",
  "Rewind": "重绕",
  "Reload List": "重新加载列表",
  "Show deleted objects": "显示删除的对象",
  ", please try uploading a new file": "，请尝试上载新文件",
  "Selected Objects:": "选定对象：",
  "Rewind to": "倒退到",
  "Set Legal Hold": "设置合法保留",
  "Set Retention Policy": "设置保留策略",
  "Date": "日期",
  "Share File": "共享文件",
  "Active for": "活动的",
  "Version": "版本",
  "Select Multiple Versions": "选择多个版本",
  "Delete Selected Versions": "删除选定版本",
  "Delete Non Current Versions": "删除非当前版本",
  "New": "新",
  "Created": "创建",
  "Expiry:": "到期：",
  "Add Replication Site": "添加复制站点",
  "Add Tier": "添加层",
  "Tier Types": "层类型",
  "Time since last": "上次以来的时间",
  "Heal Activity": "治疗活动",
  "Scan Activity": "扫描活动",
  "Uptime": "正常运行时间",
  "Up time": "正常运行时间",
  "Format Errors": "格式错误",
  "Group Status:": "组状态：",
  "Disabled": "残废",
  "Delete Group": "删除组",
  "Recursive": "递归的",
  "Force Start": "强制启动",
  "Force Stop": "强制停止",
  "Full Log Information": "完整日志信息",
  "API Name": "API名称",
  "User Agent": "用户代理",
  "Request ID": "请求ID",
  "Response Status": "响应状态",
  "There is no information with this criteria": "没有符合此标准的信息",
  "Format": "总体安排",
  "Comment": "议论",
  "Write Policy": "写入策略",
  "Policy": "政策",
  "IAM Policy": "IAM政策",
  "Delete Policy": "删除策略",
  "Group": "组",
  "User": "使用者",
  "Current Policy": "当前政策",
  "Selected Groups": "选定的组",
  "Select an organization": "选择组织",
  "Airgap": "气隙",
  "Log Search Storage Class": "日志搜索存储类",
  "FsGroupChangePolicy": "FsGroupChange策略",
  "Options": "选项",
  "Raw Edit": "原始编辑",
  "KMS": "公里",
  "Cert": "证书",
  "CA": "加利福尼亚州",
  "Protocol": "协议",
  "Erasure Code Parity": "擦除码奇偶校验",
  "Node": "节点",
  "Start time": "开始时间",
  "QoS Class": "QoS等级",
  "IP": "IP地址",
  "Ready": "准备好的",
  "Ports": "端口",
  "Host Ports": "主机端口",
  "Arguments": "论据",
  "Started": "起动",
  "State": "状态",
  "Image ID": "图像ID",
  "Container ID": "容器ID",
  "Conditions": "条件",
  "Containers": "容器",
  "Describe": "描述",
  "Pool Name": "池名称",
  "Volumes per server": "每台服务器的卷",
  "Run as Non Root": "作为非根用户运行",
  "Run as User": "以用户身份运行",
  "Run as Group": "作为组运行",
  "With Pod Anti affinity": "带吊舱反亲和力",
  "No Pools found": "未找到池",
  "Pools list": "池列表",
  "Access Modes": "访问模式",
  "Finalizers": "终结者",
  "Volume": "体积",
  "Volume Mode": "音量模式",
  "DB Configuration": "数据库配置",
  "Delete": "删去",
  "Edit YAML": "编辑YAML",
  "YAML": "亚马尔",
  "Management Console": "管理控制台",
  "Console": "安慰",
  "Storage": "存储",
  "MinIO:": "最小IO：",
  "Console:": "慰问：",
  "Instances:": "实例：",
  "Clusters:": "群集：",
  "Total Drives:": "驱动器总数：",
  "Write Quorum:": "写入仲裁：",
  "Drives Online:": "联机驱动器：",
  "Drives Offline:": "脱机驱动器：",
  "Logs:": "日志：",
  "AD/LDAP:": "广告/LDAP：",
  "Encryption:": "加密：",
  "MinIO TLS:": "最小IO TLS：",
  "Monitoring:": "监控：",
  "OpenID:": "打开ID:",
  "Update MinIO Version": "更新MinIO版本",
  "All": "全部的",
  "Internal": "内部的",
  "OS": "操作系统",
  "Display only Errors": "仅显示错误",
  "No Traced elements received yet": "尚未收到跟踪元素",
  "Trace is not started yet": "跟踪尚未启动",
  "The selected users were added to the following groups.": "所选用户已添加到以下组。",
  "Add Users to Group": "将用户添加到组",
  "Selected Users": "选定的用户",
  "Set Groups": "设置组",
  "User Status:": "用户状态：",
  "You cannot delete the currently logged in User": "您无法删除当前登录的用户",
  "Delete User": "删除用户",
  "Change Password": "修改密码",
  "No Changes at this time": "此时无更改",
  "deleting this bucket": "删除此存储桶",
  "Locking": "锁定",
  "managing this bucket": "管理此存储桶",
  "configure lifecycle for the selected buckets": "为所选存储桶配置生命周期",
  "create a bucket": "创建bucket",
  "upload objects to this location": "将对象上载到此位置",
  "delete this object": "删除此对象",
  "upload files to this bucket": "将文件上载到此存储桶",
  "apply policies to Groups": "将策略应用于组",
  "delete Groups": "删除组",
  "view Group details": "查看组详细信息",
  "edit Group membership": "编辑组成员身份",
  "assign Policies": "分配策略",
  "enable or disable Groups": "启用或禁用组",
  "create a new path": "创建新路径",
  "create a Policy": "创建策略",
  "delete Policies": "删除策略",
  "edit a Policy": "编辑策略",
  "delete users": "删除用户",
  "add users to groups": "将用户添加到组",
  "create users": "创建用户",
  "view user details": "查看用户详细信息",
  "disable users": "禁用用户",
  "enable users": "启用用户",
  "enable or disable users": "启用或禁用用户",
  "delete user": "删除用户",
  "assign policies": "分配策略",
  "Configure Bucket": "配置铲斗",
  "Browse Bucket": "浏览Bucket",
  "browsing this bucket": "浏览此存储桶",
  "Lifecycle": "生命周期",
  "Access Policy:": "访问策略：",
  "Quota:": "配额：",
  "Current Status:": "当前状态：",
  "Retention:": "保留：",
  "Refresh Tenant List": "刷新租户列表",
  "Create Tenant": "创建租户",
  "Certificate Requests": "证书请求",
  "readonly": "只读的",
  "writeonly": "以书面形式",
  "readwrite": "读写",
  "Leave this field blank to apply the rule to all prefixes and objects at the bucket root. Do not include the wildcard asterisk ``*`` as part of the prefix *unless* it is an explicit part of the prefix name. The Console automatically appends an asterisk to the appropriate sections of the resulting IAM policy.": "将此字段留空以将规则应用于bucket根中的所有前缀和对象。除非*是前缀名称的明确部分，否则不要将通配符星号“`*`”作为前缀*的一部分。Console会自动在生成的IAM策略的相应部分添加星号。",
  "Remove the reference to the object if no versions are left": "如果没有剩余版本，则删除对对象的引用",
  "Replicate soft deletes": "复制软删除",
  "Replicate versioned deletes": "复制版本化删除",
  "Replicate existing objects": "复制现有对象",
  "DB table name to store/update events, table is auto-created": "用于存储/更新事件的DB表名称，表是自动创建的",
  "staging dir for undelivered messages e.g. '/home/events'": "未送达消息的暂存目录，例如“/home/events”",
  "maximum limit for undelivered messages, defaults to '10000'": "未送达邮件的最大限制，默认为“10000”",
  "Default": "违约",
  "Securing all the traffic using TLS. This is required for Encryption Configuration": "使用TLS保护所有流量。这是加密配置所必需的",
  "The internode certificates will be generated and managed by MinIO Operator": "节点间证书将由MinIO操作员生成和管理",
  "Certificates used to terminated TLS at MinIO": "用于在MinIO终止TLS的证书",
  "Share": "共有",
  "Preview": "预览",
  "Legal Hold": "法律封存",
  "More Features": "更多功能",
  "Assign Custom Credentials": "分配自定义凭据",
  "Assign Access Policies": "分配访问策略",
  "Inspect Object": "检查对象",
  "Edit Tags": "编辑标签",
  "Edit Replication Endpoint": "编辑复制终结点",
  "View": "看法",
  "site-name": "站点名称",
  "Assign Custom IAM Policies for Group": "为组分配自定义IAM策略",
  "Selected Group": "选定的组",
  "Rename Download": "重命名下载",
  "Create Policies": "创建策略",
  "Call Home Monitoring": "呼叫总部监控",
  "Health Diagnostics": "健康诊断",
  "Performance Analysis": "性能分析",
  "TLS Certificates Warning": "TLS证书警告",
  "> Management": ">管理",
  "Tenant Pools": "租户池",
  "Pool Details": "池详细信息",
  "Create Users": "创建用户",
  "Manage Groups": "管理组",
  "Tier": "层",
  "Compression": "压缩",
  "Heal": "治愈",
  "Scanner": "扫描仪",
  "Etcd": "Etcd公司",
  "Identity Openid": "身份打开ID",
  "Identity LDAP": "标识LDAP",
  "Logger Webhook": "记录器Webhook",
  "Audit Webhook": "审核Webhook",
  "Server Location": "服务器位置",
  "Name of the location of the server e.g. \"us-west-rack2\"": "服务器位置的名称，例如“us-west-rack2”",
  "e.g. us-west-rack-2": "e、 g.us-west机架-2",
  "You can add a comment to this setting": "您可以向此设置添加注释",
  "Extensions": "扩展",
  "Extensions to compress e.g. \".txt\",\".log\" or \".csv\", you can write one per field": "要压缩的扩展名，例如“.txt”、“.log”或“.csv”，每个字段可以写一个",
  "Enter an Extension": "输入扩展名",
  "Mime Types": "Mime类型",
  "Mime types e.g. \"text/*\",\"application/json\" or \"application/xml\", you can write one per field": "Mime类型，例如“text/*”、“application/json”或“application/xml”，每个字段可以写一个",
  "Enter a Mime Type": "输入Mime类型",
  "Requests Max": "最大请求数",
  "Maximum number of concurrent requests, e.g. '1600'": "最大并发请求数，例如“1600”",
  "Enter Requests Max": "输入请求最大值",
  "Cors Allow Origin": "核心允许原点",
  "List of origins allowed for CORS requests": "CORS请求允许的来源列表",
  "Enter allowed origin e.g. https://example.com": "输入允许的原点，例如。https://example.com",
  "Replication Workers": "复制工作者",
  "Number of replication workers, defaults to 100": "复制工作线程数，默认为100",
  "Enter Replication Workers": "输入复制工作者",
  "Replication Failed Workers": "复制失败的工作线程",
  "Number of replication workers for recently failed replicas, defaults to 4": "最近失败的复制副本的复制工作线程数，默认为4",
  "Enter Replication Failed Workers": "输入复制失败的工作线程",
  "Bitrot Scan": "Bitrot扫描",
  "Perform bitrot scan on disks when checking objects during scanner": "在扫描过程中检查对象时对磁盘执行bitrot扫描",
  "Max Sleep": "最大睡眠时间",
  "Maximum sleep duration between objects to slow down heal operation. eg. 2s": "对象之间的最大睡眠持续时间，以减缓愈合操作。例如2秒",
  "Enter Max Sleep duration": "输入最大睡眠持续时间",
  "Max IO": "最大IO",
  "Maximum IO requests allowed between objects to slow down heal operation. eg. 3": "对象之间允许的最大IO请求数，以减缓修复操作。例如3",
  "Enter Max IO": "输入最大IO",
  "Delay multiplier": "延迟乘数",
  "Scanner delay multiplier, defaults to '10.0'": "扫描仪延迟乘数，默认为“10.0”",
  "Enter Delay": "输入延迟",
  "Max Wait": "最大等待时间",
  "Maximum wait time between operations, defaults to '15s'": "操作之间的最大等待时间，默认为“15s”",
  "Enter Max Wait": "输入最大等待时间",
  "Cycle": "周期",
  "Time duration between scanner cycles, defaults to '1m'": "扫描仪周期之间的持续时间，默认为“1m”",
  "Enter Cycle": "输入周期",
  "Endpoints": "端点",
  "List of etcd endpoints e.g. \"http://localhost:2379\", you can write one per field": "etcd端点列表，例如“http://localhost:2379“，每个字段可以写一个",
  "Path Prefix": "路径前缀",
  "Namespace prefix to isolate tenants e.g. \"customer1/\"": "用于隔离租户的命名空间前缀，例如“customer1/”",
  "Enter Path Prefix": "输入路径前缀",
  "Coredns Path": "Coredns路径",
  "Shared bucket DNS records, default is \"/skydns\"": "共享桶DNS记录，默认为“/skydns”",
  "Enter Coredns Path": "输入Coredns路径",
  "Client Cert": "客户端证书",
  "Client cert for mTLS authentication": "用于mTLS身份验证的客户端证书",
  "Enter Client Cert": "输入客户端证书",
  "Client Cert Key": "客户端证书密钥",
  "Client cert key for mTLS authentication": "用于mTLS身份验证的客户端证书密钥",
  "Enter Client Cert Key": "输入客户端证书密钥",
  "Config URL": "配置URL",
  "Config URL for identity provider configuration": "标识提供程序配置的配置URL",
  "Enter Client ID": "输入客户端ID",
  "Enter Secret ID": "输入机密ID",
  "Claim from which MinIO will read the policy or role to use": "MinIO将从中读取要使用的策略或角色的声明",
  "Enter Claim Name": "输入索赔名称",
  "Claim Prefix": "索赔前缀",
  "Enter Claim Prefix": "输入索赔前缀",
  "Claim UserInfo": "索赔用户信息",
  "Redirect URI": "重定向URI",
  "openid,profile,email": "openid、个人资料、电子邮件",
  "Server Addr": "服务器地址",
  "AD/LDAP server address e.g. \"myldapserver.com:636\"": "AD/LDAP服务器地址，例如“myldapserver.com:636”",
  "myldapserver.com:636": "myldapserver.com:636",
  "TLS Skip Verify": "TLS跳过验证",
  "Trust server TLS without verification, defaults to \"off\" (verify)": "信任服务器TLS，无需验证，默认为“关闭”（验证）",
  "Allow plain text connection to AD/LDAP server, defaults to \"off\"": "允许明文连接到AD/LDAP服务器，默认为“关闭”",
  "Use StartTLS connection to AD/LDAP server": "使用到AD/LDAP服务器的StartTLS连接",
  "DN for LDAP read-only service account used to perform DN and group lookups": "用于执行DN和组查找的LDAP只读服务帐户的DN",
  "Password for LDAP read-only service account used to perform DN and group lookups": "用于执行DN和组查找的LDAP只读服务帐户的密码",
  "Base LDAP DN to search for user DN": "用于搜索用户DN的基本LDAP DN",
  "dc=myldapserver": "dc=myldapserver服务器",
  "Search filter to lookup user DN": "搜索筛选器以查找用户DN",
  "Search filter for groups": "组的搜索筛选器",
  "(&(objectclass=groupOfNames)(member=%d))": "（&（objectclass=groupOfNames）（成员=%d））",
  "List of group search base DNs": "组搜索基本DN列表",
  "dc=minioad,dc=local": "dc=最小负载，dc=本地",
  "Optionally add a comment to this setting": "（可选）为此设置添加注释",
  "Auth Token": "身份验证令牌",
  "Enter Auth Token": "输入身份验证令牌",
  "Identity": "身份",
  "Audit": "审计",
  "Notifications": "通知",
  "Delete Access Rule": "删除访问规则",
  "Are you sure you want to delete this access rule?": "是否确实要删除此访问规则？",
  "Delete Lifecycle Rule": "删除生命周期规则",
  "Are you sure you want to delete the": "是否确实要删除",
  "rule?": "规则",
  "Delete Event": "删除事件",
  "Are you sure you want to delete this event?": "是否确实要删除此事件？",
  "Delete Selected Replication Rules": "删除选定的复制规则",
  "Delete Replication Rule": "删除复制规则",
  "The corresponding remote buckets will also be deleted.": "相应的远程存储桶也将被删除。",
  "Are you sure you want to remove the selected replication rules for bucket": "是否确实要删除bucket的选定复制规则",
  "To continue please type": "要继续，请键入",
  "Yes, I am sure": "是的，我肯定",
  "in the box.": "在盒子里。",
  "The corresponding remote bucket will also be deleted.": "相应的远程存储桶也将被删除。",
  "Are you sure you want to delete replication rule": "是否确实要删除复制规则",
  "Versioning on Bucket": "Bucket上的版本控制",
  "Are you sure you want to": "你确定要",
  "disable": "使残废",
  "enable": "使可能",
  "versioning for this bucket?": "这个bucket的版本控制？",
  "File versions won't be automatically deleted.": "不会自动删除文件版本。",
  "Are you sure you want to delete bucket": "是否确定要删除bucket",
  "A bucket can only be deleted if it's empty.": "只有当桶为空时，才能删除它。",
  "Delete Objects": "删除对象",
  "Are you sure you want to delete the selected": "是否确实要删除选定的",
  "objects?": "物体？",
  "Delete All Versions": "删除所有版本",
  "Delete Non-Current versions": "删除非当前版本",
  "Are you sure you want to delete all the non-current versions for:": "是否确实要删除的所有非当前版本：",
  "YES, PROCEED": "是的，继续",
  "Delete Object": "删除对象",
  "Are you sure you want to delete:": "是否确实要删除：",
  "versions for": "的版本",
  "Restore File Version": "还原文件版本",
  "Are you sure you want to restore": "是否确实要还原",
  "with Version ID:": "版本ID为：",
  "bucket": "水桶",
  "Delete Replication Site": "删除复制站点",
  "Are you sure you want to remove the replication site:": "是否确实要删除复制站点：",
  "Are you sure you want to remove all the replication sites?.": "是否确实要删除所有复制站点？。",
  "Force Format": "强制格式",
  "Are you sure you want to format": "是否确实要格式化",
  "the selected": "选定的",
  "drive": "驾驶",
  "All information contained will be erased and cannot be recovered": "包含的所有信息都将被删除，无法恢复",
  "Are you sure you want to delete the following": "是否确实要删除以下内容",
  "group": "组",
  "Delete Endpoint": "删除终结点",
  "Are you sure you want to delete the notification endpoint ?": "是否确实要删除通知终结点？",
  "which is": "这是",
  "Are you sure you want to restore these configurations to default values?": "是否确实要将这些配置还原为默认值？",
  "Please note that this may cause your system to not be accessible": "请注意，这可能会导致您的系统无法访问",
  "Are you sure you want to delete policy": "是否确实要删除策略",
  "New namespace": "新建命名空间",
  "Are you sure you want to add a namespace called": "是否确实要添加名为的命名空间",
  "Delete Tenant": "删除租户",
  "Delete Volumes: Data will be permanently deleted. Please proceed with caution.": "删除卷：数据将被永久删除。请谨慎行事。",
  "Delete Volumes": "删除卷",
  "Delete Pod": "删除Pod",
  "Delete PVC": "删除PVC",
  "Enable Prometheus monitoring for this tenant?": "是否为此租户启用Prometheus监控？",
  "Disable Prometheus monitoring for this tenant?": "是否禁用此租户的Prometheus监控？",
  "A small Prometheus server will be started per the configuration provided, which will collect the Prometheus metrics for your tenant.": "将根据提供的配置启动一个小型Prometheus服务器，该服务器将为您的租户收集Promethes指标。",
  "Current configuration will be lost, and defaults reset if reenabled.": "当前配置将丢失，如果重新启用，默认值将重置。",
  "Enable Audit Logging for this tenant?": "是否为此租户启用审核日志记录？",
  "Disable Audit Logging for this tenant?": "是否禁用此租户的审核日志记录？",
  "A small Postgres server will be started per the configuration provided, which will collect the audit logs for your tenant.": "将根据提供的配置启动一个小型Postgres服务器，它将收集租户的审核日志。",
  "Save and Restart": "保存并重新启动",
  "Are you sure you want to save the changes and restart the service?": "是否确实要保存更改并重新启动服务？",
  "Enable encryption at rest for tenant?": "是否为租户启用静态加密？",
  "Disable encryption at rest for tenant?": "是否为租户禁用静态加密？",
  "Data will be encrypted using and external KMS": "数据将使用和外部KMS加密",
  "Current encrypted information will not be accessible": "无法访问当前加密的信息",
  "Are you sure you want to delete user": "是否确实要删除用户",
  "Versions": "版本",
  "Copy": "复制",
  "Version:": "版本：",
  "Online": "在线的",
  "Offline": "脱机",
  "This feature is currently not available": "此功能当前不可用",
  "Filter Tenants": "筛选租户",
  "This feature is currently not available.": "此功能当前不可用。",
  "Access Keys": "访问密钥",
  "Search Access Keys": "搜索访问密钥",
  "Create access key": "创建访问密钥",
  "Learn more about ACCESS KEYS": "了解有关ACCESS KEYS的更多信息",
  "MinIO access keys are child identities of an authenticated MinIO user, including externally managed identities. Each access key inherits its privileges based on the policies attached to it’s parent user or those groups in which the parent user has membership. Access Keys also support an optional inline policy which further restricts access to a subset of actions and resources available to the parent user.": "MinIO访问密钥是经过身份验证的MinIO用户的子标识，包括外部管理的标识。每个访问密钥都会根据附加到其父用户或父用户拥有成员资格的组的策略继承其权限。访问键还支持可选的内联策略，该策略进一步限制对父用户可用的操作和资源子集的访问。",
  "Learn more about Access Keys": "了解有关访问密钥的更多信息",
  "Create Access Keys": "创建访问密钥",
  "Access Keys inherit the policies explicitly attached to the parent user, and the policies attached to each group in which the parent user has membership.": "访问键继承显式附加到父用户的策略，以及附加到该父用户具有成员资格的每个组的策略。",
  "Randomized access credentials are recommended, and provided by default. You may use your own custom Access Key and Secret Key by replacing the default values. After creation of any Access Key, you will be given the opportunity to view and download the account credentials.": "建议使用随机访问凭据，并在默认情况下提供。您可以通过替换默认值来使用自己的自定义访问密钥和密钥。创建任何访问密钥后，您将有机会查看和下载帐户凭据。",
  "Access Keys support programmatic access by applications. You cannot use a Access Key to log into the MinIO Console.": "访问键支持应用程序的编程访问。您不能使用访问密钥登录MinIO控制台。",
  "You can specify an optional JSON-formatted IAM policy to further restrict Access Key access to a subset of the actions and resources explicitly allowed for the parent user. Additional access beyond that of the parent user cannot be implemented through these policies.": "您可以指定可选的JSON格式的IAM策略，以进一步限制Access Key访问父用户明确允许的操作和资源的子集。无法通过这些策略实现父用户之外的其他访问。",
  "You cannot modify the optional Access Key IAM policy after saving.": "保存后不能修改可选的访问密钥IAM策略。",
  "Create Access Key": "创建访问密钥",
  "Current User Policy - edit the JSON to remove permissions for this Access Key": "当前用户策略-编辑JSON以删除此访问密钥的权限",
  "Delete Access Key": "删除访问密钥",
  "Are you sure you want to delete Access Key": "是否确实要删除访问密钥",
  "Access Key Policy": "访问密钥策略",
  "Please select at least one bucket on which to configure Replication": "请至少选择一个要在其上配置复制的存储桶",
  "Use the Select Multiple Buckets button to choose buckets on which to configure Replication": "使用Select Multiple Buckets（选择多个存储桶）按钮选择要在其上配置复制的存储桶",
  "view the buckets on this server": "查看此服务器上的存储桶",
  "Settings": "设置",
  "Delete Access Keys": "删除访问密钥",
  "Access Keys?": "访问密钥？",
  "Sign Out": "退出",
  "Administrator": "管理员",
  "Subscription": "订阅",
  "This Site": "本网站",
  "Peer Sites": "对等站点",
  "Warning": "警告",
  "WARNING": "警告",
  "This will change your Console password. Please note your new password down, as it will be required to log into Console after this session.": "这将更改您的控制台密码。请记下您的新密码，因为此会话后需要登录Console。",
  "Current Password": "当前密码",
  "New Password": "新密码",
  "Type New Password Again": "再次键入新密码",
  "Change User Password": "更改用户密码",
  "Change password for:": "更改密码：",
  "summary": "总结",
  "Disable": "使残废",
  "Enable": "使可能",
  "Download Selected": "下载所选内容",
  "download objects from this bucket": "从此存储桶下载对象",
  "Share Selected File": "共享选定文件",
  "Sharing unavailable": "共享不可用",
  "Preview Selected File": "预览所选文件",
  "Preview unavailable": "预览不可用",
  "Delete Selected Files": "删除选定的文件",
  "delete objects in this bucket": "删除此存储桶中的对象",
  "Download this Object": "下载此对象",
  "download this object": "下载此对象",
  "Share this File": "共享此文件",
  "share this object": "共享此对象",
  "Preview this File": "预览此文件",
  "preview this object": "预览此对象",
  "Change Legal Hold rules for this File": "更改此文件的合法保留规则",
  "Object Locking must be enabled on this bucket in order to set Legal Hold": "必须在此存储桶上启用对象锁定才能设置合法保留",
  "change legal hold settings for this object": "更改此对象的合法保留设置",
  "Change Retention rules for this File": "更改此文件的保留规则",
  "Object Locking must be enabled on this bucket in order to set Retention Rules": "必须在此存储桶上启用对象锁定才能设置保留规则",
  "change Retention Rules for this object": "更改此对象的保留规则",
  "Change Tags for this File": "更改此文件的标记",
  "set Tags on this object": "在此对象上设置标记",
  "Inspect this file": "检查此文件",
  "inspect this file": "检查此文件",
  "Hide Object Versions": "隐藏对象版本",
  "Display Object Versions": "显示对象版本",
  "Display Versions for this file": "显示此文件的版本",
  "display all versions of this object": "显示此对象的所有版本",
  "Just now": "刚才",
  "Restore": "恢复",
  "text": "文本",
  "password": "暗语",
  "indeterminate": "不确定的",
  "determinate": "确定的，确定的",
  "Health:": "健康：",
  "region": "区域",
  "op": "操作",
  "con": "骗局",
  "Register Email": "注册电子邮件",
  "Later": "后来",
  "Your Marketplace subscription includes support access from the": "您的Marketplace订阅包括从",
  "MinIO Subscription Network (SUBNET)": "MinIO订阅网络（SUBNET）",
  "Enter your email to register now.": "输入您的电子邮件立即注册。",
  "To register later, contact": "要稍后注册，请联系",
  "support@min.io": "support@min.io",
  "Enter email": "输入电子邮件",
  "Yes, Reset Configuration": "是，重置配置",
  "Get API Key from SUBNET": "从SUBNET获取API密钥",
  "Get API Key": "获取API密钥",
  "transparent": "透明的",
  "Always": "总是",
  "internal,": "内部的",
  "storage,": "存储",
  "os,": "操作系统，",
  "yes": "对",
  "no": "不",
  "Click on a user to view the full listing of asociated Access Keys. All Access Keys associated with a user will be deleted along with the user. Are you sure you want to continue?": "单击用户以查看关联访问密钥的完整列表。与用户关联的所有访问密钥将与用户一起删除。确实要继续吗？",
  "Warning: One or more users selected has associated Access Keys.": "警告：所选的一个或多个用户具有关联的访问密钥。",
  "Error from IDP": "来自IDP的错误",
  "Back to Login": "返回登录",
  "AccessKey is required": "需要AccessKey",
  "SecretKey is required": "需要SecretKey",
  "Current Version": "当前版本",
  "Non-Current Version": "非当前版本",
  "Asynchronous": "异步",
  "Synchronous": "同步的",
  "SQS": "平方米",
  "SSE-S3": "SSE-S3型",
  "SSE-KMS": "平方公里",
  "Private": "私有的",
  "Public": "平民的",
  "Custom": "风俗",
  "Compliance": "顺从",
  "Governance": "统治",
  "Years": "年",
  "Size": "大小",
  "Seconds": "秒",
  "Tier Name": "层名称",
  "Drive": "驾驶",
  "Allocated": "分配",
  "Enter SSL Mode": "进入SSL模式",
  "Require": "要求",
  "Verify CA": "验证CA",
  "Verify Full": "验证已满",
  "Service": "服务",
  "KiB": "KiB公司",
  "MiB": "MiB公司",
  "GiB": "吉布提",
  "s": "s",
  "Tenant": "房客",
  "Default (Pod Anti-Affinity)": "默认值（Pod Anti-Affinity）",
  "OnRootMismatch": "OnRoot不匹配",
  "Vault": "金库",
  "AWS": "AWS公司",
  "Gemalto": "金马拓",
  "GCP": "气相色谱法",
  "Azure": "蔚蓝色的",
  "Active Status": "现役身份",
  "Failing Status": "故障状态",
  "Pod IP": "吊舱IP",
  "Restarts": "重新启动",
  "# of Instances": "#实例（共个）",
  "# of Drives": "#驱动器的",
  "Time": "时间",
  "Location": "地方",
  "Load Time": "加载时间",
  "# Associated Access Keys": "#关联的访问密钥",
  "Backend type": "后端类型",
  "Standard storage class parity": "标准存储类奇偶校验",
  "Reduced redundancy storage class parity": "减少冗余存储类奇偶校验"
}
